如果DQ從來冇出現過, 2016立法會選左呢班人入去, 香港今時今日會係何等光景?

黃毓民議員
梁天琦議員
陳浩天議員
黃之鋒議員
游蕙禎議員

黃毓民議員負責言論同backup, 聲撕力歇屌柒班狗官、拉布主力、必要時衝主席台
梁天琦議員負責行動, 霸佔主席台、身先士卒為隊友開路、拉布
陳浩天議員負責港獨論述, 利用議會平台傳播港獨、提倡革命思想、幫手衝下同拉布
黃之鋒議員負責利用佢既國際知名度黎做各項工作、幫手衝下同拉布
游蕙禎議員負責比人J, 著靚D化靚D妝就得, 間中講下扑野淫野果D

最後咪又係理非

黃之鋒2016未夠稱呀
如果唔係佢都會選啦

梁天琦連7年暴動罪都敢面對, 唔棄保走佬, 我真係唔信佢連衝下主席台打下主席呢D碎料都唔做

Then? 未衝到上去已經比人拉走，惡法咪照過

漏左黃洋達陳雲鄭錦滿

毓民老人家都衝到啦 仲試過一日撞跌4個保安, 梁天琦咁後生 點都好打過毓民
而且以前慢必范國威長毛都試過成功霸到主席台, 如果有心做實做到

呢幾件垃圾入到去咪好似而家鄭松泰咁囉, 零表現零存在感

九西無dq

呢三條蛋散入撚到？

比你打到又點 之後呢